[施華吉人天相]曼城球迷吹水區63

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

D墨寶做咩死哂圖

唔係前幾個post有人叫大家搞搞佢咩

其實而家知道 施華發生咩事未

話哂都我開個proclub 俾下面好

留名

lm

new post lm

廢龍幾時上水搞搞個墨寶

Lm

cwa 有消帳未

你靜

點解捷西斯「打電話」慶祝入波？

49935/05/12 19:13

加比爾捷西斯（Gabriel Jesus）...

now體育網站﹣

耶蘇真係好孝順佢媽媽 成個經歷仲好勵志添

佢咁窮為錢去二線球隊鏝城唔難理解

The striker has been hampered with a build-up of fluid on his heel for much of the season, a problem which is being managed by the club's doctors
Sergio Aguero has been playing through the pain barrier during Manchester City’s record-breaking campaign, Goal understands.
Aguero picked up a heel injury in the second game of the season, against Everton on August 21, which has required frequent attention from City’s medical staff

原來牙路一直都帶傷上陣

唔怪得咁廢

D狗睇唔明咪負皮

痕獌狗mon post囉
死全家啦你

正皮jor

咁算唔錯了

枉你地成日反牙路

咁點解仲要出 有耶穌係到

pro club通常幾點開

我不嬲迷路

原來silva老婆小產

confirmed?

無人知，小報都無報

咪誤信遙言

通常九點幾十點 夠五個人就開波

係個facebook fans page見到 我都唔肯定
自膠一打

旺角開始多人

邊撚個fan page
唔係官方就算啦

傷左都仲要出
係哥狗order 定 球員自己意願
繼續傷住啪藥打針踢真係可以返阿根庭養生

洗唔洗帶埋你條水貨返屋企
唔識認路咁廢

上場比人換走嬲到咁
明顯係球員意願
打左針都無得踢全場係人都嬲

新帖劉明

冇態要換走係正路

新人劉名

咁都可以係哥狗落order
叫佢啪針落埋踢但啪完又唔畀佢踢足全場

不過點都好 乖乖養傷啦廢鋒

今季阿古路已經好慘 先係比耶穌搶左個正選
季初fit果陣無啦啦比車撞

屌佢老味最fit果陣比車撞

比車撞之前真係場場有貨交

According to Adrian Kajumba of the Daily Mirror, Pep Guardiola is keen to add even more firepower to what is already a formidable squad, and Zaha has caught the eye of the City boss.

話ard £40m

Zaha 強化版丁力？

新人新po留名

仲買翼 買防中中堅左閘啦屌哥狗

.

唔好玩啦點有貨交

對屈福特勁到

一場半場 事實上一打快阿路老實講拖慢節奏

踢11個中場咪算

可能就係heel 傷先拖慢呢

daily mirror當故仔睇is ok

新人留名

前排死左去邊

睇下頂帽靚唔靚

款款都係綠色架啦 洗撚揀咩

佢老豆都帶綠帽，我日日屌佢老母的XD

牙路成日拎枝針出街亂拮人-.-

今晚做假鏝

今晚邊有波睇

作客李城狗

週中波做硬假鏝 冇網睇撚咩

個簽名呀

邊有波睇 唔好呃我
訓教好過

同廢龍一齊潛啦垃圾

我偶像自殺死左
無心情睇

我偶像都係 我已經成個星期食唔落飯

到底施華去左邊

David Silva is currently in Valencia for personal reasons. A source close to the player has asked for his privacy to be respected at this time. [Super Deporte]

唔好有事

估計係家人有事

返去華倫西亞段估係家人有事

有冇發現有條友mon post唔岀聲 但係係咁對我地啲留言俾負皮 ？

原來上面有人講左 sorry 自隊

今晚是咪唔proclub

今晚果場有冇直播

四強都無？

8強wo

應該冇了 冇人出聲

我可以呀

今晚有無睇 唔想5點起身見到無得睇

夠人先上水

返緊屋企 12點打兩場

5點起身都踢完啦 一定冇得睇

呢到快1個鐘牙

我見啲網有link 應該有得睇

西波李城一定出盡力 唔洗睇比人炒硬

冇人打

有

無人打？

on左

召喚波追 耶清 肥根

不嬲係度 夠人就上水

lobby等

爽手玩鋪 聽日仲要返工
btw me好撚廢

水塘之前有冇玩過

等緊

玩電腦winning多

差你呀耶清

無人？4個都殺啦前面三個加一個中場

黎

等我5分鐘

快

有冇位？

新人想埋堆

巴禾

是 打gk

唔好打gk得唔得

來了

唔好打gk啦

我打咩位 DM定ST

我廢 打得垃圾唔好屌我

1黎要踢d2

又有得笑

波追實屌柒你

笑我 bin到你唔敢入黎

可能扮豬食老虎

兩個紅一陣
又落鏟哈哈

入左

Lag既

隻手凍到禁制都delay

on9

水塘唔想改名唔好亂嗌波

delay場

水塘幾好

勿屌

sor撞埋都12m

好凍 都係下次先同你地玩 死左個偶像好唔開心

好撚delay 轉返我隊長

屌

屌 sor

唉訓

本身已經純 仲要delay

sor 廢網

唔撚關你事同我留低

咩意思

打多場啦 delay唔計

last場 聽日仲要返工

咁撚凍射波啦

好撚耐冇玩fifa
得閒打下電腦練下先

打到0345睇波 睇完返工

邊有咁快 踢3點9喎

頂完波傷撚左

呃唔到紅牌

好波

差啲

耶狗撚狗

你地好撚勁

得幾個勁

話係serious family problem

角球旗

bwa

麻麻死左？

D轉身追波真係好慢
但係D身位好正

較高左個人係轉得慢得 但我想有身位

打st打到好無助 比人跟死又唔夠高玩頭 轉身又慢到仆街

你個人幾高？我想矮d但比人頂撚死
唔夠快而家

拉走人好緊要

我都想入波牙

打st最重要走位 你識比波算唔錯 有時見我入到禁區你要去12碼點等

有時想偷佢傳波
但係偷唔到既話就唔洗止意追番

等我喂

187CM 82kg

做助攻型st

我187 79
82會慢到傻

我st 188 84

你升高D就OK 你想打到全能中場就182 CM 78KG
幾好用

訓先 聽日玩
我會練下先

我自己玩法係一係勁高一係勁矮
唔係兩頭唔到岸好似仲辛苦

控唔到波

好難睇啊屌

又保護色 個場仲要勁光

聽日join 你地

假到

射撚到咁都入到

on9 game

全勝上D1

改d野

對面係唔錯但未致於會輸成咁

得番4個?

轉打前

而家join

變矮仔

屌 係咪走唔切

打咩位

難睇到 大家又係白褲藍衫

金隊好似右翼 讓番出黎先

中場下下都唔夠人頂，閘就閘到

我冇所謂呀 你地揀先 入緊黎

根要不要rcm

我可打右

ok

中左B華

辣殺驚

今日狂刷已經成4,5隻B華 3隻耶穌 但係佢死都唔出石頭

棄左

我100張中耶穌加bwa

之後主線算

我打翼好似勁好多sosad

射得咁靚都柱

踢踢下變左費奴個位

咁都有助攻

好正 個身位

我唔上去了 以為你出去衝撞

打右翼好正

以後

拎個屎忽得住人 佢搶極都搶唔到 跟手紅埋

唔洗啦 照番而家咁打幾好

我太鈍搶唔到會轉唔切身番黎
留係後邊搶波仲好

其實我都188 同埋86kg

搶鳩我波

屌你波追

笑死 對面發嬲 5條友一齊搶

成班係度扭扭樂

屌你成班撚狗

唔斬比你

要升d1!

好嬲

贏多場D1

我已經走過黎幫你pick住佢地

無波到

贏埋佢!!!

sure

搞撚掂!!!!

搞撚掂

繼續啦

訓啦 聽日繼續D1 冠軍

小個人守

牙根訓

打多場膠下贏唔贏到唯有

on9電腦

金

麥坤

屌你耶狗餵到埋口

終於有返3分波

屌你

CITY IX | Bravo, Danilo, Gündogan, Mangala, Bernardo, Adarabioyo, Jesus, Zinchenko, Touré (C), Foden, Diaz

SUBS | Ederson, Walker, Delph, Sané, Nmecha, Duhaney, Dele-Bashiru

3幻幻仲到耶耶隊長 迷哥了

原來4幻幻

nemecha唔錯

4幻幻牙

計埋耶耶 5幻幻

完

唔打？

完啦 抖下

咁我食陣雞先

屌你又麥記

第一次上d1既戰績

PUBG呀

好滾動

耶狗on9開 唔駛理佢

鏝邊有青訓

sor唔識野 真係咁好玩咩

駛唔駛擺係第一頁

我廢 未試過單拖食雞 之前食雞都係隊友carry我執頭執尾 不過真係幾好玩

講起又有d肚餓

我都係

一陣有冇真鏝

呢個陣

真鏝

想瞓了

直鏝 好凍

I仔

LINK?

開波

有冇link

文加拉空哂傳比有人睇住既白文

耶耶

閪波feel

水貨後腳出界

睇半場訓

巴禾撚化文加拉

鬥爆炸

我都有玩 pc雙排

半場悶既話訓算

擔泥拎到咁

咁提早瞓都得

痴撚線 仲衰過牙路

好撚凍，假鏝算

屎人

烏克蘭仔幾好

86％控球

b 施華咁都炒

屌你咩水貨龍都唔中

b 華

點解可以射得咁差

foden diaz爭波踢

水貨

空籠

水貨真係水貨

邊撚個搞我foden仔

Mangala呢排好醒神

點解又係深夜西波咁多生面口入左黎

巴禾d 腳法

根叔咁樣chip

太耐冇踢

adjmocvacmoas 個樣

巴禾gg了

平時做開CD-ROM 又得罪你咩

收埋皮

咩料 得咩罪我咁撚串

i仔

I仔報復

同包禾frd底

b華

屌 劇透撚

b華入波

肥根好勁

哥狗坐左上看台？

肥根

根叔超勁，bwa把握到

今次冇腳軟

迫甩對面加助攻埋

果個位我老母都入

但係牙路會炒

根叔真係半個cwa 半個唔訓

我老母>水貨>牙路

diaz 個後腳-6到 foden個傳中有水準

啲角球同我地pro club一撚樣

唔知點解個波冇力到咁 巴禾好似救得好辛苦咁

要做下樣

廢龍失位回身救果球都冇依下咁誇張

辛真高

diaz 護波帶波都真係幾好

屌你巴禾on99 出到黎就用腳清 行返入禁區又唔用手

差啲派膠

冇比人1射就入已經超額完成啦

有save都應該感恩

文加拉

呢場可以睇到文加拉波底同平衡有幾差

彈彈波踢空氣，比i仔壓贏身位，比i仔撚

Weak了 瞓先

渣架

1:0咁危險都訓

馬列斯個頭柒撚到

馬列斯+華迪

話根插水

係

屌你老母推鳩我

呢幾腳

辛真高今日幾好 左邊好少出事

頂波頂到個鼻

屌你老母垃圾球證

加時

先失一冠

唔洗訓

真係痴撚線 鏟得咁撚靚

條link死左 有冇其他ace link

落埋底啦仲插水屌你walker

搵到了

求link

jesus今日差到

巴禾差d派膠

yaya d罰球

巴禾今場真係做到野

不過都係好多膠

互射

又射

巴禾智利救咁多粒 今場上多次身啦

耶耶d12碼真係穩陣到不得了

新仔

差啲救到

個個都射得咁靚既

原來唔關巴禾事

華迪屌你老母抵撚死啦 呃左球12碼

哇 今次真係巴禾

city!!!!!!!!!!!

華狗

巴禾12m專家

李城無出舒米高唧

望巴我重拾信心

我地咪又係出巴禾 講經咩

我地成隊副選添啦

李城抵死，球十二碼9吹返來，即場還返輸十二碼

巴禾話曬智利首席門將 而且守12M專長
我地嗰個真係二打六

我地四件二打六係出邊唔見李城120分鐘內贏

又晉級

有波入

等睇D傻鳩又拗嬴12碼唔計嬴

foden diaz 踢成點

其實球彩台條友做乜成日叫耶穌做西瓜
jesus著左人地對西瓜？

屌你老母不如話呢場直接鬥多錢果個贏啦

見到隻華迪狗死老母咁款真係好開心

睇番highlight 水貨一球空龍一球單刀 兩球都唔入 巴我關鍵時刻又撚腳法 只係好彩先無鑄成大錯

水貨都算撚數啦，可唔可以趕撚走巴我

巴我如果甘心打後備我覺得留佢係OK既
水貨仲係無咩信心

巴我派膠個球, 如果唔係對面撞高左, 一早12碼都唔撚洗射

水貨仲後生, 見到最多笑鳩下佢, 巴我真係睇到眼火爆

話曬motm
比下面好wo

講真你仲後生, 今年踢唔掂一隊都仲可以去U23證明下自己
巴我躝啦

希望哥帥肯用ANGUS GUNN做二號龍

做左假鏝

去左睇西咸?

兩日飲完酒 頭痛到傻

正解

迪米生日快樂

咩鳩片 睇撚到眼都突埋

睇左成10秒都未入

你班撚屌又上d1

成30秒都未入

段片咁撚on9既

賤種隊換兩隻狗落黎點知炒晒12m 大快人心

李城

又-6晉級

本身應該唔洗12碼啦 補咁Q耐先12碼 好彩冇睇

迪米埋門勁過辛尼丁力

迪米走左真係鏝城走寶

我喊左幾晚

垃圾唔走等幾時

炸彈

記得果陣仲係高登迷迪迷到幫佢出埋icon

個腸油好正

哩幾張都係果陣無人整 所以我求奇整
整得好肉酸 有冇高人幫手

Gabriel Jesus has agreed a new Manchester City contract, less than a year since he made his debut for the club, Goal can reveal

150k 到2023

Jesus is yet to put pen to paper on his new deal but senior City sources have told Goal that all parties have reached a total agreement, including a renegotiation of the striker's image rights. Official confirmation is expected in the New Year.

原來未真係簽紙

睇精華diaz根都幾生
btw希望耶穌快啲破入球荒

餵到埋口都失

耶穌垃圾

你就唔好講好 養完傷先

已經好高汁

加番係post頭

發覺吉清咪咩撚都迷 好撚雜食

我睇咁耐曼城屌得最甘係高拉同拿華斯

成日跑左上去唔跑返落黎 比人放甩就散步

太慢追唔到索性唔追

佢係快架 但條氣得一程 向前有加成

拿華斯1500m想佢有幾勁牙

同泥格度一齊出會勁啲 一分開就碌鳩咁

今晚幾點pro

我就番到

same

10半可以

How to join

真鏝 ？

擺明不

Ready

me 迷摩迷月巴

應該十點九左右join

心態問題姐
唔記得我歐聯爆到zappa同azp瀨屎？

唔係你成日唔守任人中出前季洗驚冇前四

夠人未 d1要6個好d

想join, 利申迷哥

真鏝唔會迷哥 u=假鏝

ready

leocwnam是誰sosad

Me

唔認得你個名

我地金隊都唔識

無人

12點前返到

唔撚玩住先？

goal dx

垃圾game

認同

岩牙

而家開game

無撚哂人

Me玩
夠唔夠人

你又話十半

仲係得三個

咪撚催啦

我不嬲ready 夠人咪入lo

沖埋涼可以了

我又沖

開波未

等緊沖涼，已有三個可開住先

死gay佬

今日本身病病地 啪左兩粒傷風素玩幾場

點

開住先？

耶狗 牙根 今日開唔開波

水塘呢

4個試一場

轉單防中?

唔見左jesus既

中場太少人

仲未番到屋企 聽晚先啦

收好晏?

依隊真係D1隊

呀隊長你要較防守同禁三角出龍

唔玩住

1陣仲有冇人玩

我ok

我訓了 要休息

咁算

The full terms of Kevin De Bruyne’s new contract.

- Paid in euros due to Brexit
- €10m signing-on fee
- €230k per week basic
- €300k per week after extras
- plus other bonuses (win CL/PL/Balon d’Or)
- will be finalised early January

吉清比人咬無人幫拖? 班假迷丁平時串77 打架無人幫

唔知佢有咩好撐 吹到沙拿射術好過丁力 明明一擔擔

我不嬲反丁廢事插咀 但條撚屌話sane踢攻中 仲話比拿美開始睇 差d笑到流口水

事實係好過

一開左我都串左佢哩點 佢無視左

你收皮先

好咩啦 又唔係未見過丁力靚波絕殺 我覺得佢成日緊張想表現自己先射得柒

對飛燕諾果球射術一流添啦
佢左腳夾硬射果d 先飛機姐
沙拉咪又係追住對面個龍黎射

係本來柒 只係我地太多機會比佢敗家

死角個球呢 個球我都反唔落手

佢左腳係差但右腳真係ok
所以明哥狗點解成日想將佢同sane 換位踢內切

call撚左好多手足出去迷丁 我可以返反丁既責任了

thx!!!

施華件事有官方消息未？

獌

四強再抽過定點

一冇DDG就輸

抽到布里斯托城

Jesus 同媽媽踢波

訓左 撚唔到狗

我轟比阿妓你地ok?

獌好好少 打英冠柒到比人係咁開post 而家自己話獌重回正軌先會咁

反丁專家比人捉左去坐監了

反丁又輸

反丁之路只能獨行

反丁狗入冊比人雞奸啦

反丁=獌狗

其實sane一樣咁敗家，唔好針對丁力了
Sane都好耐冇入波了

黑鬼係成日俾人針對架啦

雖然冇入睇返熱果場爆到對面隻閘傻

咁係曼城青訓查普廢姐

反腥黨

我不嬲反腥迷丁迷牙路

迷牙路就死撚得啦

點會係我坐

我擺明係歧視條冇腦奇行nigga

迷耶 一齊做耶撚啦

我擺明係歧視你條冇腦反丁loser

正常人都反丁啦

迷爺

今屆差紐同愛記就19隊都贏晒了

今晚有無pro

幾點呀大家

冇人pro?

我地個YouTube channel真係做得好好

迷哥

施華依家咩環境?

巴神回家？

不了

水貨？不了

水貨講不了 冇巴神絕殺唔到

原來抽中曼連隊野 輸左就可以比人笑

咁都輸我帶晒三傻返高登呀

咁希望輸

聯賽盃有幾多機會？

無,下場比人炒

你個反骨仔中意連登？

Pro?

十點，做緊gym

一定好大隻

2:00 廢龍勁到

今次update幾好
唔回家了

有無gym撚

we've got guardiola

飛機盃入4強哥狗咁開心做咩

係囉冇皇者獌

哥狗係黃絲，我要反哥鳥

科登傷左，重話情況not good

Pro得未

咩事

有冇人

返緊屋企

我較矮啲個人先

19秒 acjsjdnaoxnsj

Lobby等

落街買個宵夜先

有冇5個

返緊去

成班淨係識打機 你話有無用呀

join?

你人呢

垃圾蛆

eaon99係蛆?

5個lobby now

返左香港先join 等緊條仔沖涼上黎9up下

屎味

ea 是誰

奇雲道爾 ：其實咁樣打燈有CCTV 佢就睇到哂 驚唔驚嫁？
（含緊）
奇雲道爾 ：影到你個樣
（含）
祖赫特：唔好流出去喎。你會呀？
奇雲道爾 ：梗係想啦。
祖赫特：唔好啦。流出去就拍咁短，唔想見樣呀。
奇雲道爾 ：好啦好啦。陣間拍多段。
（奶粒的+含）
（用手chok緊，背景有呻吟聲）
奇雲道爾 ：但你幫我含點可以唔見樣？
祖赫特：咩呀？（手chok緊j)你想影埋我含咩？
奇雲道爾 ：梗係啦（奇雲道爾fing左兩下j, 祖赫特又含）實見到樣個喎
祖赫特：我落去啦/唔錄落去啦（呢到聽唔清楚）
奇雲道爾 ：做咩呀？好似巴士咁呀？
祖赫特：哈
奇雲道爾 ：好似搭巴士咁呀？（祖赫特隻手chok緊）做咩呀？（隔左陣）
奇雲道爾 /祖赫特（？）： 都影唔到呢度環境
奇雲道爾 /祖赫特（？）：真係。影左好似無影到，都唔覺得呢度係課室。哈哈哈
（鏡頭影住個祖赫特打飛機，之後含返奇雲道爾）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）吮死我
（個鏡頭完全影到祖赫特個樣）
（之後祖赫特用手捽緊）
祖赫特：爽死你啦（好細聲）
奇雲道爾 ：係
（又含）
奇雲道爾 ：（呻吟）
之後鏡頭轉就無套
奇雲道爾 ：你個窿呢？
奇雲道爾 ：你再lam(?)實d
（鏡頭又轉，入左）
奇雲道爾 ：入左未呀？
祖赫特：入左（好細聲）
奇雲道爾 開始搖
祖赫特：唔好啊x2
奇雲道爾 ：痛呀？
（鏡頭再轉，祖赫特狂un）
奇雲道爾 ：（呻吟聲）
（un左一輪）
奇雲道爾 ：好近（勁）呀！你夾我呀？我feel到你夾我
奇雲道爾 ：（呻吟）
（鏡頭見到祖赫特前後咁毓，之後上下un）
鏡頭再轉，插到啪啪聲，估計兩個人已全裸
奇雲道爾 ：嗌啦（啪啪啪x n）
祖赫特：Hi啦（呻吟）
鏡頭影到兩人狗仔式，奇雲道爾 應該全裸，祖赫特個件衫去掀到胸上面，下身赤裸
奇雲道爾 啪緊祖赫特，背景有呻吟聲
鏡頭又影返祖赫特個pat pat
全片完

波追呢

有個fd入

冇位踢

你any都打慣cb架啦

D1打any會死

我轉少少野

黃耶翼衛

ea迫害

weak了

咁早

唔玩？

阿仙奴真係廢到仆街，下下反擊都係後場大腳搵前鋒，右閘又放題

沙加根本唔係一個防中
點解要一個派路去做維達爾嘰工作

果條友講到沙拉咁好 單刀都唔入 咁好機會 高斯以尼柒左

猁5分鍾失3粒

條後防廢到

猁抵架上半場有好機會都唔入

後防唔係問題 輸第3球中場空到

啱啱入完0-2就俾人追3球係咩玩法

Cwa復操了

第一球閘睇唔住山狗(不過山狗咪撚黎)
第二球龍門柒左
第三球成隊猁空晒咁

山狗咁樣失個球 搞到比人反擊 3:3

廢鬥廢

兩隊都好好笑

下體冇埋不敗
今晩就到巴鏝

施華無講咩事?

死利狗都有今日

而家外國d媒體傳緊牙路做球霸
不滿哥狗

牙路咁好波都唔出

不滿d咩?
依家通常佢行先架喎

上場踢到唔知似乜仲發脾氣

贏緊都換走係人都嬲

事實佢係唔好打得

又唔係雪鳩佢唔畀佢出
只係因為佢真係回塘同埋戰術原因先至唔出
咁都要嘈
再搞落去個更衣室氣氛搞到差哂
可以提早宣佈爭前四了

今日23號星期六又係唔係平安夜
成班鏝狗死撚哂去邊

今晚11點準時點人數

係床到玩手機 呢幾日都會係咁

傳黎傳去都係簽嗰幾個人，希望唔係9up

唔係9up 但一個都簽唔到

我鏝要簽既有咩人會簽唔到

今晚不睇了，返大陸睇完國家打比再叫雞

7.8cm屌女托柒咩

比左錢 d雞唔通唔配合 完事咪笑

搵人過人世就難姐，叫雞有乜所謂
收左你錢就係大爺，自己爽咪得，理得隻雞講乜
永遠支持8cm

短j要求屌屎忽d雞多數肯

文員仔

呢樣啱 屌啲女吊高黎賣 想過人世難

今晚有冇pro

都係簽個中堅姐

水塘唔睇皇馬?

11點開波喎

皇疤咁早開波既

要返part time睇唔到

我未收工屌

牙朗

你當西甲2.x%講笑架

禮拜六日都要返工同做狗有咩分別

慘過做狗

我係

屌皇巴悶到PK

西超水平低過利物浦對阿記

係，英超好睇好多

係水平問題

其實場波好撚悶

愛華頓對車狗仲好睇

得罪講句西甲真係悶撚到
我睇曼聯泊大巴好過

高華錫散步

羅白頭傳得靚

水準問題冇得怪啦

佢有成段路時間可以FOUL跌拉傑迪

傷左下年點踢世界盃

拉膠又發癲

屌係喎兩個隊友黎

皇馬精神

睇完波有冇人pro

換猩猩出黎爆佢老母

咁咪扯衫囉

疤狗

死疤狗我屌你老母

so9咁樣都唔入

擔泥佬>卡華查

蘇狗守龍勁D定卡華積勁D

今日輸應該冇我地事 蝗輸

卡華夏ON9

加泰>西狗

屌你老母, 上面成班疤狗
好噁心

學哥狗支持加泰

我撐蝗wor ching

支佢老母, 加泰狗

好慘想換人 比人控住

想做最遲破處個隊

今日打般茅比人破硬啦

賤種卡華夏果下點會紅 第4隻腳黎

今季會不敗完季(16強兩場和波作客入球出局)

咁蝗贏都係我地最遲破

比人控勁耐終於換到人 勁慘等左勁耐

比人0:2緊加打少件仲想佢反勝 難d囉

SHOW BLOCKED USER

所以我冇睇了

牙路又話fd返 為左隊賤種吾使甘絕牙？😅

撐疤，block得

剩係見早幾年D死疤狗對眼生上額頭己經冇理由撐佢

唔單止咁
皇馬今場輸左會放棄西甲全力爭歐聯

過到巴黎先啦

巴黎垃圾黎
作客廢到ON9

熱刺都搞得掂佢驚撚

高美斯廢到

屌好嬲, 等陣鏝跟機輸埋唔該

咁你咪比疤威囉 要鏝輸 輸傻左啊

鍠狗表示輸到傻左

City XI | Ederson; Walker, Kompany (C), Otamendi, Delph; Fernandinho, De Bruyne, Silva; Sterling, Sane, Aguero

Subs | Bravo, Danilo, Gundogan, Mangala, Bernardo, Gabriel Jesus, Toure

施華

SILVA BB KOMPANY BB
BTW牙路

想highlight施華

個陣原全唔留力

又9下9下入球

車仲未入

車最好輸埋佢

唔想比愛狗拎到3分

好開心

死攬牙路

攬件垃圾

般尼茅夫咋喎洗咩出插水狗耶穌

皇馬最撚垃圾, 屌

有無sopcast link

個負皮bot玩到-2

大sam繼續不敗

認真我想出去抽車水, 但又怕等陣失分

抽左先 而家唔抽一陣失分無得抽

假鏝又過黎做what

我叫佢睇

真鏝真巴

die bar dog

-.-""

準備17連勝

有無ace

假鏝黑鬼走啦

撐黃絲哥狗

Reddit 大把 第二條好順

比條reddd link我唔該

我下場出黎 比全世界睇下我同包皮邊個先喺新人王

黑鬼點會勁過啡鬼

[url]acestream://6a3a4e239f439ab3d50120791c7365e8b3da54fe[/url]

thx

又要輸波

真鏝留名

主席 我要求點人數

d假鏝去晒屌閪

點啦

假鏝名單
祖狗
水塘狗
廢龍

開波了

新人 多多指教

屌我條link仲影緊施華

見到C華個光頭就安心了

邊個假鏝 實捉到你

我都未開波

丁力快過頭 重開

水塘唔計啦 佢唔睇安心好多

你盲？

對面一野斬走個波係咪姐係泊大巴？新人唔識野

你睇=假鏝

你睇波咪等於假鏝 屌你老母

靜啦水貨 有表現未

屌你老母吹呀

屌 一開場就load唔到

Motm左次仲想點

係咁buffering

買你翻黎唔喺打聯賽杯

全世界想我地輸

死黑鬼講得好

係打美職聯

牙路正選

所以施華係咪冇再講咩事

力架好嘈

屌你老母

佢唔講就算啦

私事你理人啦

頂住先

你地條link幾分鐘

邊個比條link我一開始就butterfly

0430

之前有話咩病咁見佢又出返 問下姐

梳囉

哼

見到佢出返黎 以經好好唔問好過問

施華 隊長都係度 睇一場少一場

walker 呢個cup

起碼唔係佢生cancer

手球牙

丁

呢幾下

回塘了

牙路

出牙路真係零作用

回塘路

你今季真係

牙路都係

屌你個球證

個球證

中場得kdb一個人

球證

嚇死

咁都得

個ref守轉攻做得幾快

對面射完波就傷中

都好過隊長6分幾傷出既

1陣就到隊長

球證收左佢皮

腥狗

阿路

牙路好勁

回塘

獨左少少

丁力控得咁樣衰既

我聞到牙路入波既味道了

今場又鬥膠啊

丁力

呢個情況通常迷丁會笑到最後

我聞到牙路陣老人除了

留意到反丁專家唔見左影

果個你老母黎，仲妹下妹下

反丁點都會有贏嘅時候

今晚真係好撚多假鑊

都幾撚得閒又負評

丁力比人屌了

坐緊有得上網咩

你都覺妹下妹下

對面泊大巴

牙路正選 上半場老鼠拉龜 下半場換入耶蘇增強活力 打破僵局

預左啦 人地又唔係強隊 你估賤種獌咩

啊路

沒連勝了

篤入去會唔會簡單小小

牙路kb價好賣

牙路個走位靚到

牙路垃圾

唔訓

一流走位 九流射術

我呀嫲都入到啦

c 華 今場"cool "唔到波既

mandy呢球

ota

熱狗

mendy

白文

無操一個禮拜仲想點

靚到

死比狗咁鐘意救波

呢個遠射

勁！

未來人

終於肯入

KUN

屌 我慢咁撚多

阿古路勁撚到

唔反牙路了

真係牙路

俾得靚

廢奴呢下比得靚到

牙路好撚勁

回塘都仲咁勁

反路黨輸晒

廢奴

廢奴呢下靚到

老馬識途

仲有邊個敢反牙路

爛船三根釘

sane goal please！！

我都撐番路了

死廢龍

唔反牙路一場

半場好啦

神龍都反，用番巴我啊笨

其實丁力想續約未

反會員not球員

反骨仔

丁力去鍠接bale班啦

腥

反水貨係反會員加球員

反丁又贏

盲反

呢到D人乜鳩都反

之前傳世界杯後先傾合約

死25仔

佢擺明想走

丁諗緊去psg定皇

psg啦去蝗又冇冠 起碼有法甲先

無哥狗佢甚麼都不是

psg出麥皮同我地換

唔撚換啦

丁力勁好多

麥皮夏天唔黎，都係反骨仔

麥皮加1億換啦

sane加速真係好撚快

牙路比慢左

有見地

你都知咩